ipad 2018

小弟諗住出部ipad 9.7 32gb
諗住用黎上堂睇note 平時睇下戲咁
想問下佢枝apple pencil 同keyboard應唔應該買埋

讀咩?

哂銀時

iPad 2018 用唔到Smart Keyboard

買黎highlight野應該幾好用

問左個sales 佢話keyboard係出面既供應商 唔記得叫咩名 諗緊買唔買埋 因為我都少打野 多數用notebook打essay

pencil幾好用，返學唔駛帶住一疊筆記簿返去寫notes
keyboard就無咩用

但枝筆淨係highlight會唔會哂左
我應該唔會畫畫
同埋佢唔係ipad pro無得痴住枝筆 驚整唔見

有啲機套有位俾你放筆

Logitech 啲 Keyboard 有得比你攝筆

寫notes會唔會唔夠位寫 因為個mon唔算大

等我下次睇睇先

夠，除非你平時用開sketchbook 寫notes

如果我就咁寫係份notes隔離空白位夠唔夠？

唔會
以前上lecture用手劃到好辛苦

早排買左ipad 2018+pencil+logitech keyboard
感覺唔錯
但keyboard真係好少用（我本身有laptop)
如果唔急可以等埋3月睇下會唔會出新
但想買既話可以剩係買ipad+pencil先
Keyboard有需要先買（要差唔多800）
同埋show學生證喺apple買會平少少

有app可以幫你加label紙/加新一版，一定夠